真心問,桐人有無揸？

屌埋啦

仁傑有無搵光之劍插你屎眼

通常歌莉搞我多